有流亡手足見到呢張相差d哭𠹌左

上年11月完全估唔到有命可以睇到港共比美帝制裁
但係有好多手足已經無機會見到

btw 好想食返香港既牛腩河

【 願最大功勞，歸前線手足。 】

//
念念不忘，必有迴響。

誠然，理大圍城一役，係香港人輸得最慘烈既一仗。但今日既制裁中，唯一一件個別抗爭事件被列作制裁原因，就係理大圍城呢一場反人道戰役。

係大家開香檳同時，請藉呢個機會，向每一位為呢個城巿企過上抗爭前線既手足致謝。亦唔止係理大，仲有中大、金鐘、旺角，每一區每一次抗爭嘅手足。比佢地知道，佢地咁多既付出，並唔係白費；香港人，亦會永遠記得、永遠感謝。

今日既成果，係由佢地既血汗、自由、無私既犧牲去換返黎。佢地好多好多人，今日仍然身陷囹圄或有案在身。我地離成功還很遠，但我地會為佢地行落去，直到佢地係自由既新香港昂首而立，得到應得既正名。
//

等手足返嚟同我哋一齊贏

願榮光歸手足

國際線要人
推到五眼跟機